發燒燒到40度算唔算係暖男？

🚬🤔

暖得濟

有道理

要出一出火

高溫燒滾了我

我想吃滑雞

熟男

熟女要幾多成熟

好返就變蕭源？

oh, hot dick

熱血青年

元宵又得姐

你係咪李露媚？

[歷史]狄更斯是漫畫嗎？（20知識點）

you are hot as fuck

係叫熱男